<resources>

    <string name="app_name">FreeHAL</string>
    <string name="title_detail">Gespräch</string>
    <string name="title_list">FreeHAL - die künstliche Intelligenz</string>
    <string name="hint_message">Bitte gib einen Satz ein&#8230;</string>
    <string name="button_send">Senden</string>
    <string name="comment_online">Für die Online-Version wird eine funktionierende Internetverbindung benötigt.</string>
    <string name="comment_offline">Die Offline-Version funktioniert nur auf gerooteten Android-Geräten mit ARM-Prozessor.</string>
    <string name="person_user">Benutzer</string>
    <string name="person_freehal">FreeHAL</string>
    <string name="tab_online_talk">Online-Version</string>
    <string name="tab_offline_talk">Offline-Version</string>
    <string name="tab_log">Log-Datei</string>
    <string name="tab_graph">Syntaxbaum</string>
    <string name="tab_about">Über FreeHAL</string>
    <string name="no_output">&lt;i&gt;(Keine Antwort)&lt;/i&gt;</string>
    <string name="not_implemented">&lt;i&gt;(noch nicht implementiert)&lt;/i&gt;</string>
    <string name="no_log">Keine Log-Datei verf&amp;uuml;gbar.</string>
    <string name="no_graph">Kein Syntaxbaum verf&amp;uuml;gbar.</string>
    <string name="about_text">Das &lt;b&gt;FreeHAL-Projekt&lt;/b&gt; ist ein im Sommer 2006 von Tobias Schulz ins Leben gerufenes Forschungsprojekt, das die Entwicklung einer selbstständig lernfähigen künstlichen Intelligenz zum Ziel hat. Die daraus hervorgegangene FreeHAL-Software ist das derzeit am weitesten entwickelte und fortschrittlichste Dialogprogramm, das lernfähig und als freie Software (Open Source) verfügbar ist und daher von einem weltweiten Zusammenschluss von Unterstützern auf ehrenamtlicher Basis weiterentwickelt wird.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Android app: %1$s&lt;br&gt;Online version: %2$s&lt;br&gt;Offline version: %3$s&lt;br&gt;&lt;br&gt;Es verwendet zur internen Wissensorganisation sogenannte semantische Netze und arbeitet mit linguistischen und statistischen Methoden wie Mustererkennung, Stemmern, Wortartdatenbanken , Part-of-Speech Taggern und Hidden Markov Modellen, um in Gesprächen ein möglichst menschliches Verhalten zu imitieren. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Im Gegensatz zu den meisten ähnlichen freien und kommerziellen Computerprogrammen, sogenannten Chatbots, nutzt FreeHAL keine von den Entwicklern fest eingebaute Datenbank mit vordefinierten Antwortsätzen, sondern &lt;b&gt;lernt selbstständig hinzu&lt;/b&gt;. Durch das Kommunizieren per Tastatur erweitert das Programm fortlaufend seine Wissensdatenbank und speichert aus den Eingaben der Benutzer extrahierte Erkenntnisse in einem semantischen Netz ab, um dieses Wissen später zum Beantworten der Fragen der Benutzer nutzen zu können.&lt;br&gt;&lt;br&gt;FreeHAL unterstützt die Sprachen Deutsch und Englisch, wobei bisher nur in der deutschen Variante eine umfangreiche Wissensdatenbank als semantisches Netz vorliegt. Um die Erkennung grammatikalischer und semantischer Zusammenhänge zu verbessern und auf eine immer größere Wissensbasis zurückgreifen zu können, verteilt FreeHAL aufwändige Berechnungen an freiwillige Unterstützer aus allen Teilen der Welt.</string>
    <string name="ask_again">Erneut absenden</string>
    <string name="edit_question">Als Vorlage verwenden</string>
    <string name="share_conversation">Teilen</string>
    <string name="subject_share_conversation">FreeHAL</string>
    <string name="menu_speak">Spracherkennung</string>
    <string name="notification_idle">Select this to start the artificial intelligence</string>
    <string name="menu_preferences">Einstellungen</string>
    <string name="set_preferences">Einstellungen</string>
    <string name="prefs_service">System Service</string>
    <string name="pref_start_at_boot">Start FreeHAL at device boot</string>

</resources>